香港商廈種大麻又比警察收皮，今年第四單

大麻仍是會開花